欅坂46交流區第二十五回：欅坂46一週年

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年12月31日，出道不足一年即獲邀參與NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 「不協和音」 4月5日(水) 発売！

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了

TEMPLATE:

留名

Hi又係我
今日買Type A
估唔到
一次過滿足兩個願望

栗子推留名

嗚呀
茜茜牙!!!

多一份支持

多一份意淫

lm

新飯留名

法國吹奏茜茜已經到臨界點

真係差d睇錯係肥料

牙囡個口邊有咁核突

我屌你老母

むーpat陰我真係理解唔到 空氣瀏海都不如

老豆巴個姣西repo一出已經再無討論空間

一份意淫=一份支持

我立即屌你老母

貨貨

潮推留名

3000yen輕鬆

咁平

推之中pon同茜合照最少
雖然性格來講兩個無交集正常

king子護士look

相反嘅存在

左…右神

清純女友系 vs. 。。。

香系 vs. 。。。

真心答：2揀1我實揀右

Porn同AV嘅決擇

軍曹真是巧正。。。

成頁茜

友香bb次次握手都影足哂d花真係幾有衝動想去送花。。。

因為啲人鍾意佢博命, 所以佢有軍曹屬性
因為啲人意淫佢, 所以佢摸手會發姣

守屋茜, 照顧各階層需要嘅良好idol

唔知條底底掉咗未呢

無意淫佢又發我姣係咩玩法

做女友應該係揀由依嘅

u mk

返去意淫守屋西啦

泥膠repo

第二部,重po
禾：こんにちは

泥膠：こんにちは

禾：ちょっとお願いがあるんですけど

泥膠：嗯（控埋黎）

禾：今日だけ名前を呼んでくれませんか

泥膠：xxx! xxx大好き！ (越控越埋）

禾：ありがとう

由問佢可唔可以響朵到響朵果刻全程冇偷望過名牌，feel到唔係hea底

第四部
泥膠：xxx君

禾：名前を覚えてくれてありがとう
今日の格好がおしゃれです

泥膠：本当？！ありがとう(又控埋黎）

staff:お時間です

泥膠：（再控埋黎）また来てね

禾：第五部また来ます

泥膠：嗯！嗯！待ってね
（好細路feel超正 ）

第五部
1.
去到第五部先發現我第四部有張漏左 冇用，諗住搭埋張第五部搏個staff連踩幾個鐘睇唔到，點知佢真係盲左 但佢竟然張第四部既握手卷放係面
即係要過埋講枚數個男staff果關，好彩佢又係盲左

泥膠：xxx

禾：罵倒してください (我講得唔清楚）

泥膠：黑人???.jpg （控埋黎）

跟住見佢控埋黎我小小hand機 講兩次佢都唔太gag到，但佢每一次黑人???.jpg就再控埋d,差d嘴埋落去

跟住佢終於gag到，但我聽唔清楚佢果隻字係咩，跟住byebye算

2.
見最後一張又咁岩見到個女飯用十指緊扣型咁握，太耐冇試過咁握，咁緊係老閪都咁握返先

禾：最後一枚です
大好きです

泥膠：大好き
また来てね

原來手指撚泥膠手背仲正過撚手心，軟淋淋

大家下單記得抽泥膠

成個坂道握手黎講佢最好握，其次牙囡

完

泥膠：黑人???.jpg （控埋黎）

跟住見佢控埋黎我小小hand機 講兩次佢都唔太gag到，但佢每一次黑人???.jpg就再控埋d,差d嘴埋落去

埋到咁

全身

兩個唔同feel
我有女朋友feel好多

屌你石森個下巴嚇撚死人

【欅坂46】影山優佳が握手会で耳の不自由なファンにとった行動が素敵すぎる件

講還講

【欅坂46】志田愛佳の渡邉理佐への愛が実は１番ヤバイ件wwww

痴漢田

唔好貼隻鬼出黎ok。。。

求翻譯

正到癲

理由圖像觀理佐高

Agger

我7歲識你 你為左隻雞黎打我？

有青空とMARRY

本日4月8日(土)24:00〜MBSラジオ「ちょこっとやってまーす！」のレギュラーに土生瑞穂が決定❗️
本日の放送をもって解禁です🎉
是非お聴きください📻
#欅坂46

慘
完左都無人理

原來久美黎

実は昨日のライブ、
守屋さんと影アナをやらせていただきました!
気づいた方いるかな〜?いないかなー?

完全聽唔出
以為唔知乜水講

又話有文春炮

我仲諗緊做咩搵個staff。。。

射J家 好似

我都諗緊係咪我記錯

屌標題黨

我都唔知呀
個日上網睇到架咋

報俾連仔知

too long didn't po了

咁文春標題係真係 「乃木坂？欅坂？定其他團體呢？」

一嘢Fake晒

平手拍mv拍到喊

搞到我之前咁鬼擔心

話係某声優 邊個就唔清楚啦 有人話係兵庫北

毒撚好呃嘛
之前假傳花花 文春live比人瘋狂刷屏

欺騙我感情

依家冇嘢發生咪幾好

栗子

不了

下面果兩張個頭

彩姐肥柊

我有冇睇錯下面係neru 同齋藤？？

4月8日欅坂46握手会レポ
平手友梨奈1枚出し 4部
俺「また来ました！」
てち「わー😄」
俺「背の低い男子ってどう思う？」
てち「え？全然あり」
お時間でーす
俺「ありがとうw」

背の低いやつら！！
平手様はチビでも全然ありらしいぞ！！

2017/04/08 4:14

氹你啫, 唔通叫你去做肢體延長咩...

天真過黑飽

搵多個人去問，如果唔同答案就好明顯sample answer

咁都信

重有痴線佬添...

平手友梨奈 レポ

僕 初めて来ました。
てち ほんと〜？ありがと〜笑
僕 平手は処女？
てち そうだよ〜笑
僕 よかった！また来るときには処女膜破るね！
平手 楽しみにしてるね！アハハ(笑)

2017/04/08 3:49

行動派高登仔

少一份意淫

今泉今日又射波

梳

同你地一樣

痴線

又關你事

喂呢個call得fbi啦

戈戈

收手未

依個真係過份咗

估唔到同我一樣都係處女

GGGGGGGGGG

偽娘

平手係雞中之霸

有骨喎句嘢

朴清好球

欅po七子合照

平手=偽娘

呢期係咪興黑鞋

是其是
非其非

型到

臭閪

個個都著yeezy

有人玻璃心嬲豬走左啦

全部都著nmd

玩劉

其實張圖由一開始就加翻密會唔會好啲

一日最衰都係345

yes
狗黎

sor唔識用連登

Jm9

搞笑咩。。。

淨係認到藍色間條

ho ying

咁有型一眼認得出

隔離係咪u

長野）けやき坂４６の中心メンバー担う 柿崎芽実

yes
最柒果個

Me is 睇高度認

型到癲wor

Me型d定大佬型d

345肥矮柒毒黎

欅Poイケメン選挙

1.綻廁

2.老豆

U ja ja

3.平守青

駁唔到

4.腩青

躝

飛鳥真第一頭馬

禾第一個收皮 攞禾黎襯托

志田又岩

On9 me 單推雞雞香香打打

Ha jor

9

開名啦

狗黎

傻仔黎

就過60萬

上單都40幾
今單有60算正常

如果咁既升幅keep到多一兩單就真係得人驚

無得再升架喇

禾下單買夠100萬隻

勁

成日啲全握俾你霸晒

啲碟派街坊

可以咩生寫都齊得曬

握手會包場

有咁多錢仲諗呢啲野。。。

包起mb

直情買起SONY

屌你居然對純潔既mb有咁dirty既諗法

皇天擊殺

唔怪得推茜

禾茜青平時見我地講野淫賤少少都玩批鬥，原來佢先係偽君子

咁都可以包起一個啫。。。
同埋包起佢都可以係純愛㗎。。。

包起肥秋，到時46 48都係我囊中之物

抵啦

a0

高生

老米

2017年4月9日(日) 25時05分～

番組内容

【デビュー１周年！この際だからハッキリさせておこう】
デビュー１周年、番組開始からは１年半が経過した今だからこそ、番組やスタッフへの要望、メンバーやＭＣに聞いておきたいことを今後のためにもハッキリさせておこう。案件に対しては土田が「前向きに対処」「要検討」「却下」の３つの札で判定。果たして、メンバーのやってみたい企画や要望とは一体？

欅って、書けない？【デビュー１周年！この際だからハッキリさせておこう後半戦】

放送日 2017年4月16日(日) 24時35分～25時05分

先週に続き、番組やスタッフへの要望、メンバーやＭＣに聞いておきたいことをハッキリさせておこう後半戦！けやき坂４６「僕たちは付き合っている」のスタジオライブも！

下禮拜

順位 名前
1 上村莉菜
1 志田愛佳
1 菅井友香
4 今泉佑唯
4 小林由依
4 平手友梨奈
4 渡辺梨加
8 長濱ねる
9 石森虹花
9 尾関梨香
9 織田奈那
9 小池美波
9 齋藤冬優花
9 佐藤詩織
9 鈴本美愉
9 長沢菜々香
9 土生瑞穗
9 原田葵
9 守屋茜
9 米谷奈々未
9 渡邉理佐

改名未

風雨不改

【欅坂46】長沢君に握手のときにアオコ見せてたらｗｗｗｗｗ

下次用呢招呃鐘

risa最尾你係咪弱智

有咩問題

【欅坂46】神イベント！ 4/9開催 3rdスペシャルイベント『似顔絵会』各メンバーまとめ

幾正

你唔尊重mb
同你割蓆

抽平手=犯賤

7g=.=

ching唔好成日jer住晒好wor

痴線冰有jer住你牙平ching

都畫得唔錯

好似見到自己個樣咁

呢個真

屌自己個名漢字有masa

早晨

成晚無人

【欅坂46】渋谷で異変？109に男子の行列

過晒檔

綠團MK飯真係好多

禾兩條女

唔知貼左未

img]

左神

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！－番外編－ 東村芽依

左糞右糞

盲撚

禾porn

「神呀, 求下你_______(自行填充)」

仲要整親腳

神呀，求下你比連登會員小池美波做我條仔

- - - - _

可唔可以唔好對守屋咁harsh

岩

咁都Harsh

【欅坂46】日テレ「ZIP!」チューモーク！コーナーで渋谷109に「謎の男子の大行列が!?」と欅坂46期間限定SHOPについての特集がｗｗｗｗｗ

毒撚搞臭哂渋谷109

無啦啦淨係得守屋有條底線算點

身長

又想講乜鳩🙄

字面上嘅意思

矮

梳乜茜

矮先QQ

欅坂46メンバーが月曜にレギュラー出演するNHK-FM「ゆうがたパラダイス」はこのあと16:40から❗️
今日は志田愛佳と鈴本美愉が出演します📻
是非お聴きください🌸
#欅坂46
#ゆうがたパラダイス

肥過栗子

肥到

大佬又og

抽唔到茜

多謝你嘅支持
下單繼續

下單茜可能卒業

GirlsAward‏
@GirlsAward

#欅坂46 アーティストライブ決定！！
5月3日(水･祝)代々木第一体育館で開催される『マイナビ GirlsAward 2017 SPRING/SUMMER』🌸💕
最新の出演者情報は公式HPでチェック★ #ガルアワ

Sor lo

GirlsAward‏
@GirlsAward

#小林由依 #土生瑞穂 #平手友梨奈 #渡辺梨加 #渡邉理佐 欅坂46メンバーがモデルとしても出演決定！！
5月3日(水･祝)に開催される『マイナビ GirlsAward 2017 SPRING/SUMMER』🌸💕
豪華出演者が続々決定中！お楽しみに😌❤️ #欅坂46 #ガルアワ

欅坂46平手友梨奈、渡邉理佐ら5人がランウェイモデル決定「GirlsAward」

企開啲啦
btw 佢卒業= I jump

Jump去第二條女到定第二個坑到

我好専一囉唔該

【欅坂46】馬鹿笑いする志田愛佳、いつもの調子で渡邉理佐に飛びついてバシバシ叩こうとしたら理佐は不在！隣にいたのは小林由依で未遂に終わる。ゆいぽんも察して神回避を披露ｗ【欅って、書けない？】

【欅坂46】『欅って、書けない？』志田愛佳がいつも隣の渡邉理佐がおらず1人でバタバタしてる姿が可愛かったんだがｗｗｗ

もなりさぽん

你未遇到第二條女啫

有咩誤會

由你黎講特別有說服力

咁係人都經歷過轉推呢個階段

我只加不轉

差唔多啫

不加推不轉推，但會留意下其他好女仔

過60萬

屌你老槍

最鍾意睇依啲

去全握 整中分握守屋先

沉船老豆

禾刀巧想握。。。

雞雞

沉泥膠船姐

本身覺得不協和音好糞，聽聽下又幾好聽

一出已經覺正

依幾日會喺個腦都loop

中間分界

聽得耐左就會好聽

偽飯仲未睇返琴晚欅寫

好中二 個mv😷😷

再躝無人喇

一個刀不能少

激嬲大佬

週刊少年マガジン次回予告
次号の発売日は4月12日(水)乞うご期待！
第19号
2017年4月12日(水)発売
定価：270円（税込）

欅坂46
表紙&巻頭グラビア6P!!

邊撚個

原來WOW左

毎週月曜日 16時40分〜18時
『はんにゃ金田と欅坂46のゆうがたパラダイス』NHK-FM

週替わりでメンバーが登場します！

4月17日は加藤史帆さん&佐々木久美さんです

正到癲呀喂

Me

紅唇烈焰極待撫慰

商業互吹

最近は、NMB48の吉田朱里さんが

YouTubeで配信している女子力動画をずっと見てます

その動画を見ているだけで女子力が上がった気分♡←

眼線好濃

迷g既人到底係咩心態= =?

又係黑衫加花

問你自己

上村成日po大眼仔騙圖
好正

依度有冇人覺得佢正?

佢就黎P到下巴吉死人

真人靚過睇圖

香港就黎熱死人喇

四月27度。。。
七月咪死得。。。

似是一一的淡忘 唯獨情深一片

佢係一次錄3集？？

似係無衫著

對腳存在感好強

殊！🙊

誰與我終生依戀
誰給我真心不變
只要我一息尚存
也忘不了你

史帆同牙寶對腳巧能正

用錯account

又做乜撚
我係禾茜青呀

但係張圖平手黎

GirlsAward
@GirlsAward

#小林由依 #土生瑞穂 #平手友梨奈 #渡辺梨加 #渡邉理佐 欅坂46メンバーがモデルとしても出演決定！！
5月3日(水･祝)に開催される『マイナビ GirlsAward 2017 SPRING/SUMMER』🌸💕
豪華出演者が続々決定中！お楽しみに😌❤️ #欅坂46 #ガルアワ

土生終於有份

志田咁腫既

m到

我對應返C青句歌詞咋

兩個都好腫

有左

留名等睇梳

對不起

有左重點M到

流產

sor生完收緊身

修身搵Wu Cfu啦

畀啲掙扎

1 渡邉理佐
2 志田愛佳
3 平手友梨奈
4 小林由依
5 守屋茜
6 菅井友香
7 若月佑美
8 生田絵梨花
9 桜井玲香
10 齋藤飛鳥
11 橋本奈々未
12 上村莉菜
13 西野七瀬
14 鈴本美愉
15 新内眞衣
16 今泉佑唯
17 高山一実
18 渡辺梨加
19 星野みなみ
20 北野日奈子
21 堀未央奈
22 中元日芽香
23 米谷奈々未
24 松村沙友理
25 伊藤万理華
26 衛藤美彩
27 佐々木琴子
28 白石麻衣
29 小池美波
30 深川麻衣
31 土生瑞穗
32 織田奈那
33 寺田蘭世
34 長濱ねる
35 永島聖羅
36 斉藤優里
37 鈴木絢音
38 伊藤純奈
39 渡辺みり愛
40 佐藤詩織
41 相楽伊織
42 齋藤冬優花
43 井上小百合
44 長沢菜々香
45 伊藤かりん
46 樋口日奈
47 川村真洋
48 中田花奈
49 原田葵
50 斎藤ちはる
51 川後陽菜
52 生駒里奈
53 秋元真夏
54 尾関梨香
55 能條愛未
56 山﨑怜奈
57 和田まあや
58 石森虹花

乃狗

邊有人睇樓下d阿婆晨運架

Wow左

サキドリ！

今週のオンエアリスト
4/12(水)

[MV]

渡月橋 ～君 想ふ～ / 倉木麻衣
アンサー / BUMP OF CHICKEN
サキワフハナ / 三森すずこ
[NEWS]

「L’Arc～en～Ciel 25th L’Anniversary LIVE」東京ドーム 4/8(Sat) / L’Arc～en～Ciel
「欅坂46 デビュー1周年記念ライブ」国立代々木競技場第一体育館 4/6(Thu) / 欅坂46

好大個袋

【速報】欅坂46×ロッテコラボキャンペーン5月23日から開催する事が判明！XYLITOLボトルガム購入で渡辺梨加･渡邉理佐･平手友梨奈のクリアファイル！デザインは佐藤詩織

又file

屌呀11個，上次果堆仲未食晒

仲有兩大筒膠未食

派膠未

過黎搵我派兩打膠

要去日本搵你

好靚

係咪認錯人

貼夠垃圾未

夠膽話我廁b垃圾？

再嘈屌你老母

港飯又要日拍BID

[/quote]
好一家大細嘅feel
理佐同織田 係夫婦
莉菜同詩織 係姐妹
土生係工人

好一家大細嘅feel
理佐同織田 係夫婦
莉菜同詩織 係姐妹
土生係工人[/quote]
隻抽未 屌你老母

大眼仔真係好得

d打本身個樣都算順眼，就算無照騙都唔會太樣衰
尾關就

法唔法國尾關d blog相冇以前咁好J

擇撚晒名落小氣簿

梳
平時都唔見土生飯
以為唔會有人屌老母

個d唔係成日出聲既日文id好難認

有一個咁大把

仲有個土生神id呢

咁神ID持有人呢

過幾個月可能連嗰一個都無埋

佢黎

貼欅以外都係垃圾

一人一塊神主牌咁

華生，你的觀察力很強

好想chu落去佢個嘴仔到

順位 名前
1 青空が違う
2 二人セゾン
3 W-KEYAKIZAKAの詩
4 手を繋いで帰ろうか
5 大人は信じてくれない
6 世界には愛しかない
7 キミガイナイ
8 語るなら未来を…
9 また会ってください
10 渋谷からPARCOが消えた日
11 不協和音
12 制服と太陽
13 夕陽1/3
14 エキセントリック
15 サイレントマジョリティー
16 ひらがなけやき
17 渋谷川
18 山手線
19 割れたスマホ
20 僕たちは付き合っている
21 微笑みが悲しい
22 誰よりも高く跳べ!
23 僕たちの戦争
24 チューニング
25 ボブディランは返さない
26 乗り遅れたバス

我個穗字中文黎 神id唔係我

LOWRYS FARM｜TOKYO GIRLS COLLECTION 2017 SPRING/SUMMER

理佐寶寶巧緊張

睇黎貨貨d listening準備炒

再講下個到你啦

また会ってください搵個識唱歌既會好好多，而家不了

講野小心d

晚安

借d依？

花疤勁到顛

打fifa果陣話疤狗然撚硬

又hey0禾ru
W yui不了

飯聚通知已出
出席者請check email
未收到既可以留言比小妹

屌你老疤

是咪佢地正過你所以不了

無推W YUI姐

入唔到選拔

咁好聽都包尾

欅坂46渡邉理佐「涙が出るくらい…」していることとは？ “ド緊張”と“笑顔”のベリサを直撃！

本日4月12日(水)発売の「blt graph.」vol.18に土生瑞穂の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています✨
ぜひチェックしてみてください❣️
#欅坂46
#bltgraph

26 乗り遅れたバス

小妹決定今日屌柒影山優佳

廁所位

你死喇。。。

@會然佐倉ちひろ

你燈啦扮咩

唔洗燈都豬架啦✌🏻✌🏻

未聽過

客觀事實唔怕講

古畑青睇live聽neru唱呢首自己都笑
何況係我

【ビルボード】653,032枚を売り上げた欅坂46「不協和音」、ダウンロードとTwitter含む4冠で総合首位獲得

欅坂46の高齢化問題がヤバすぎる・・・高校生以下のメンバーがたった・・

下年宣布執笠

最緊要平手啫, 其他妾侍一年換一次都得啦

茜茜呀

下年畢業

收山嫁人

sor

又唔洗sor 都唔是搵你埋單

我未儲夠錢娶佢呀

咁佢又無話嫁比你呀

改左統一email
係度留

好柒

呢次駁唔到

因為佢想我入贅

咁儲咩春

我唔想食軟飯

-.-

茜茜成個好勝gigi咁，結左婚肯定會成日晒自己老公幾叻幾有錢，唔儲錢邊得

呢次係個別事件

茜茜：我老公間公司又賺咗幾個億$@#¥⋯
我：

咁嗰個老公肯定唔係你

守屋茜與香港籍老公……

結婚肯定請埋啲姨媽姑姐睇佢同我個婚禮
仲要po啲婚紗相，洗到成個FB都係
慌死冇人知道佢同我結婚

人嚟, 喂公子食藥

癲夠未

冇上一日 做咩痴左咁多

【欅坂46】米谷奈々未『関西弁が抜け東京に魂を売ってる』と小池美波からラジオで突っ込まれるｗ【ザ・ヒットスタジオ】

照美「欅坂のほうではみんな関西系の人はどのくらいの割合でいるの、今？」
小池「割合はホントに少なくて。」
照美「何％くらい？」
小池「えー・・・もう私含めて二人だから。」
照美「え、二人しかいないの！？」
小池「そうなんですよ。」

美玲同高瀨愛奈都係

ri sa已經同土生差唔多高

米7

貨貨高過土生啦

垃圾韓貨躝未

好自卑

咁好少人係矮過隻貓

花疤躝未

他界>回巢>他界

後神

牛屎開始進化定係靠照騙p到成隻鬼咁

右最神

廁貓又黎料

係閃光燈

見到對熊貓眼就巧肉赤

請珍惜禾平

屎屎

今泉搞到咁大獲
take care

琴晚發夢見到老井

休養下啫 做呢啲工在所難免嘅

老井你條女

老井整走兩個眼袋d動作無咁柒就好正

搞啲我啲女未

呢排太多野做捱壞mb

No

U燈

柒夠未

OFFICIAL BLOG

先日の握手会、スペシャルイベントをお休みしてしまい皆様にご心配、ご迷惑をお掛けしてしまったこと

この日を楽しみにしてくださっていた方々
大変申し訳ありませんでした。

数ヶ月前から体調が優れないことがあり
スタッフさんに相談しながら、お仕事をしてまいりましたがなかなか良くならず
心身のバランスがうまくとれない日が続いていました。

このままの状態でお仕事を続けるのは難しく
お医者さまからも少しお休みをするようにと診断をいただき、お休みさせていただくという決断に至りました。

突然のご報告で皆様を驚かせてしまい
そして、このような形になってしまったこと

本当にすみません。

大切なお仕事にも穴を開けてしまい
メンバー、スタッフさん、関係者の皆様にも多大なるご迷惑をおかけして大変申し訳ありませんでした。

ずっと憧れだったこの世界。
こんなことになってしまうなんて想像もしていませんでした。

もっと早く周りに伝えていれば
なにか変わっていたかもしれないし、ご迷惑をかけずに済んだのではないかと反省しています。

…ファンの皆様はどんな思いでこのブログを読んでいるのかな。
私のこと嫌いになっちゃうのかな。

いろんな不安があります。

でも、もっと万全な状態で楽しくお仕事がしたいし元気な姿での私を見ていただくことが
私にとってはなによりの幸せです。

これからの自分のためにも。

今回お休みをするという決断をしてくださったスタッフの方々に感謝の気持ちでいっぱいです。

少しの間、私にお時間をください。

…待っていてくれたら嬉しいな。

Center頭

好似好嚴重咁

死得未

京子

又夢到平手

重未有人講sor

禾條女

呢到d人好正常的
除左大佬

好得

我覺得好有特色 可以睇到risa既另一面

粗重野禾嚟嘛

五千✋🏻

ok

shut up and take my money

你都躝

Paypal過數得唔得

全部同我躝

係得你咁好心機理

你都同我躝

🙄

到真係五千嗰時咪又係第一個衝出去磅水

左邊

笑咗

gun

qq

我屌你老母呀

佢比返五千我或者會考慮下

咁你又harsh左d

原來計円, 咁比夠五萬都得啦

欅坂46今泉佑唯、体調不良のため活動休止

otoCoto（オトコト）
@otoCoto

次回欅坂書店はひらがなけやきの潮紗理菜さん♪ 明日公開予定です。お楽しみに！！
#欅坂書店 #けやき坂46 #欅坂46 #潮紗理菜 @keyakizaka46

食屎啦

ずーみんの様子がCDTVの時ヤバかった件・・・その時の様子がこちら・・

cheap雞

燈

應該係庶渣價錢燒鵝味道

抽得太多燈死左

好窄

合ってます

me oversize 會整親佢

應該有工傷賠

古有岳不群 今有禾茜青

躝啦屌你老母

睇下你嬲到

全部都係食屎狗

人地釣緊你咋

無我地hey0茜茜，又點突顯出禾茜青既一片熱誠同真心呢

貨貨都係食屎狗

ずみ子の笑顔が大好きだ

🍊

艾加，茜茜見到一定會巧感動

飛鳥盡 良弓藏 意淫缺 真飯失

又蝦姣茜🤦‍♂️

我地同禾茜青既關係就好似Sherlock同Moriarty既關係一樣

即係話。。。
你哋Season 4會死

我地係sherlock...

最多咪係 Iren Edler

Idol未出事前:見到飯應援好感動

希望今泉可以好好休息下 快d好返 不過睇怕下個月握手會都應該冇 咁辛苦抽到兩張嫌少 點知可能連唯二既機會都冇埋 唉 想死

又唔會咁快卒業嘅 重有大把機會啦
文春炮另計

最衰都係345

TSUTAYA 音楽インフォメーション‏
@TSUTAYA_Music

【キャンペーン】欅坂46 4thシングル「不協和音」のオリコン1位＆今週のミュージックステーション出演を記念して、TSUTAYA on IDOL冊子撮影時のオフショット画像を公開！#欅坂46 #不協和音

【欅坂46】徳山大五郎を演じた嶋田久作さん、欅ちゃん達との共演以降けやかけ・KEYABINGO!からこち星まで毎週チェックしてくれているらしい(´；ω；｀)

ケヤキ坂新mb

還我今泉

自貼咪得

我睇完bingo都有啲鍾意今泉

法國依到d青好廁

sor囉

博愛歡樂傳萬家

呢到啲青又廁又og

單推友香波波今泉

弱智

單推貨b

隻不協和音終於搭完船黎到我手上

中老井

正呀老井

成日針對我泉b

推開貨b

唔識欣賞

平假欅人氣王
live一出平假成日都聽到有人嗌老井

同意345大佬

星野みなみ

ha jor

【欅坂46】アップトゥボーイ編集部「ずっとずっと、待ってます」『UTB』からのリニューアル号『アップトゥボーイ vol.251』今泉佑唯オフショットを特別公開

【欅坂46】今泉佑唯の活動休止が同日発表のAKB48木崎ゆりあ卒業以上の話題だったと判明・・・

禾丸

客觀事實

無人理

好大杯

Wfc

我有幾張9月禾丸握手卷

靚到

越來越正

你到底有邊個唔岩

來者不拒

支持好女仔啫

幾時貼埋織田石森冬優花

扮韓妹

你見佢從來唔貼土生就知...

佢冇資格貼禾條女

我喺高登嗰陣有貼埋土生架
依家交比腩青

但係人都貼得茜茜

晨運咁早見到班欅飯排涉谷109
排緊乜

成個月都嚟緊重排緊

間store有咩好買

尋晚發夢見到禾茜

記得換床單

true

你哋都冇資格貼禾女人

P到瘦左咁

咁music station咪無今泉

冇LA

應該係井口頂佢個位

無得睇Mステ

最近リナが甘いもの食べに行こうっていってたから、私も滅多にいく気にならないけど、久しぶりに行こうかなっておもって。

で当時の午前11時くらいに今日どうするー?って連絡したらまた今度で。ってきて…

滅多に行こうと思わないのに…

あー傷付いた。
あー胸が痛い。
もう二度とリナババアとなんて行かない。

もうリナババアじゃない。

ドタキャンリナババアだ。!

もう誰からも誘われても行かない。( ･᷄-･᷅ )

譯未

你冇資格貼禾女人

我想開一個坂道whatsapp群，
目的純粹係想交流一下，
有興趣的朋友，
可以留言講底名同電話或者pm都得。
如有違規請刪除🙇

2180 0000
call我啊

你哋班友就收皮啦

pmed

1823

根拠のない独占権

搞夠禾貨b未

pm 左大半日仲未收到回覆

佢話我肥矮窮毒柒 唔俾禾入谷

けやき坂46 潮紗理菜「運命の人って絶対にいるなって思い続けています」【欅坂書店】

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 齊藤京子

TBS炎の体育会TV‏
@taiikukaitv

明日よる７時〜華原朋美が馬術国際大会出場へ！馬に捧げた437日間に完全密着！欅坂46キャプテン菅井友香も出場！多忙な菅井さんは深夜３時就寝、朝５時に起きて練習に行く日も！全身全霊で挑んだ馬術国際大会をお見逃しなく！#華原朋美 #菅井友香 #欅坂46 #体育会ＴＶ

狗黎炸

毛利忍‏ @shinobumouri
いつまでも待っています。 #今泉佑唯 #欅坂46 #KEYABINGO

ha

WOW咗喇...

偽飯 SOR

欅の数少ない現役女子高校生3人と♡

出道一年廢老團已經指日可待

欅の数少ない現役女子高校生3人と♡

出道一年廢老團已經指日可待 [/quote]

[/quote]

左邊好正

新飯想問，點解上村叫 D打既？

因為佢吹d打

thx

屌佢個咀

有部分開叫 Dada (打打)

原來欅有咁正既女，依家先發覺實在太遲

打打表示興奮

Bam,永久黑名單

綠團第一個睇中嘅就係佢

我第一眼係栗子

土生for sure

平手豬世界第一

第一眼都土生 盲到

隻抽未

巧妙地迴避左「第一眼」呢個keyword

btw珠巴棄禾佳佳

why not both

你個id都五個名啦

係六個人先啱

豬巴chow me

cool 係兩個？

理佐同佳佳加埋叫The cool

肩揉みね。
志田 愛佳
ドタキャンリナババア。
反省中で肩揉み。

こんなんじゃ許さないから。!!
でも少しほぐれた…
Mステみてね。
またね

笑死我

講緊咩

抵啦放禾田飛機

依位巴打識貨

識欣賞碌竹

電燈柱
比人話過

邊個話貨貨

咁土生第一眼係靚既(但第二眼就唔係)

g

上村真係越睇越正
不過禾友香仲係第一

貨貨同土生都唔係電燈柱

臭ru

英雄所見略同 但不是巴

自爆完未

好波

後排4個

平手豬同D打唔合群

Sended

青你下次記得加密翻先po啦

M sta多左一part抬起左aoi

其實成隻舞遠鏡好好睇

由其係oh ~ oh 果度

上村做乜
有個空位

快d好返返黎啦好嘛

唉幾時好呀
上村玩獨特

應該會比你燈到你握佢個陣都未好番
今次8仔都比你燈到兩個

望到都痛

仆在佢身 痛在我心

禾平

第一眼睇好似娘娘

件衫😮

好型呀救命

あおい騎あかね

is 無肉

從來只有禾茜s人

【欅坂46】『不協和音』パフォーマンスの倒れ方が凄い平手友梨奈、リハでも頑張りすぎて右膝に擦り傷を作っていた

【欅坂46】平手友梨奈の「不協和音」での全力の倒れ方が凄すぎる！右足に怪我するほど何度も練習したのかな

都唔知講乜好......

好痛

到底要幾深既功力先可以改到咁MK架呢?

抵啦臭貨

禾的

今單既一排都幾廢
無鏡頭咁濟

咁都抽到

欅坂46、Mステ前の“空席”集合写真が話題「21人全員で欅坂46」感涙の声殺到

クレヨンしんちゃん公式‏
@crayon_official

#シリあったら最強!!#ニッポン全国おシリあいキャンペーン #実施中

#欅坂46 の振付や「#オラはにんきもの 25thMIX」の振付も担当してくれた #TAKAHIRO さんと #Mステ で再会！
すかさず、 #おシリあい 〜😂

#映画クレヨンしんちゃん #4月15日公開

日本仔d加工真係不了

【悲報】志田愛佳さんの顔がデカ過ぎて上村の胴体が隠れてしまう・・・

即係話志田包面定係d打無波。。。

比我感覺佢地真係好團結
不過平假欅就橙啲

無啦而家個路線已經係欅還欅
平假欅還平假欅咁

禾ru呢

呢度點睇箱推

箱推不了

箱推平假

欅有乜好箱推

呢度個個單推

單推理佐雞雞香香平手栗子禾ru茜茜

單推禾泉

單推ゆいちゃんず

今泉bb是咪冇去ms

冇跳舞個位都空咗

單推香香波波泉泉

咪燈啦屌

欅坂46
@keyakizaka46

本日4月15日(土)発売の「EX大衆」5月号に渡辺梨加、柿崎芽実、影山優佳のグラビアが掲載されています📷
ぜひチェックしてみてください❣️
#欅坂46
#けやき坂46
#EX大衆

單推the cool,w yui,w 大小姐,梨寶,ru寶,栗寶,d打b

棄左平豬

頭先明明有打平囝

平手唔想你推佢

好事

典會牙,禾同佢係公認夫妻

又逼害TT

今泉

高攀唔起牙TT

SOR

欅坂46SHOW！第2弾！ 「不協和音」フルサイズ！！！ そのMVの撮影現場にも潜入！！ 青空とMARRY「割れたスマホ」 コント新シリーズ「新米ナース物語」 ひらがなけやき「僕たちは付き合っている」

靜到

比你趕哂過隔離

平守青今日係mk同人隻揪俾人拉左

禾去緊mk保釋佢

自己保釋自己？

岩岩放返啦

索性一齊過哂去咪算

支持大佬

潮撐345 想跟345說聲加油

點解要成日針對貨貨

撐咩呀我專黑MB

再躝就無人喇

大佬

【衝撃】志田愛佳、JC時代の画像流出ｷﾀ━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━!!!

wow jor未

偽飯未睇過

btw 塊面脹左幾多

正過依家

以前q d

好想溝......

分身

係愛呀

今晚食馬肉刺身

宜家又肥又整埋d mk髮型

嘩

唔好食左我ok。。。

劏左你

今晚就人道毀滅你依隻辣殺

以前化淡妝好清純

係時候人道毀滅隻辣殺
然後等禾做友香隻新馬

ok我正式講自己鍾意邊幾個：
鈴本，梨加，友香

平守青又加推= =

你一生只愛守屋茜就唔好咁廁啦

睇女仔不能算加推

睇下女仔都比人嬲

不了
下次友香直接騎本喵

你咁講我好多都唔算推啦=.=

屌你啦 所有日本妹post都見到你

唔好殺我呀

你講 你衰過幾多次

睇下姐...

栗子至高

我都覺

btw初初以為全員妹妹仔，原來友香大過我，心理平衡啲

叫唔叫直線爆自己幾大到

平手豬

加推u

連女飯都推

推埋女飯平手

今集music station 睇唔到樣既
本來褲仔已除，想 J 下志田 上村都唔得

做乜事

無人睇欅show?

食錯野牙痛?

ねるてち

有人都比你張相嚇走

青空組痴線架

泥膠點都做唔到嗰浸味道

下你條女喎

好樣衰

喊死主人

有矛上村cap圖？

無人爆po

人走茶涼

999

成日覺得守屋茜好似25歲咁
望一望官網原來仲細過我
但睇落友香梨加仲細過佢幾歲咁

老樣

1001

你食屎

話說呢個post
我唔記得改返四單係熱賣中
下個開post嘅手足記得改返

不弓弓